intern interview 有咩要帶

下星期一有個intern group interview有冇咩要帶?
之前已經send 左CV

封封利是俾個hr

帶支筆，以防萬人佢叫你填野要問佢借筆就唔好啦

帶個腦去

緊係帶埋呀媽去

帶個腦啦
咁都要上嚟問

最好買d生果上去...話曬第一次上人地到..送見面禮係應該既..之後入門口果陣要叫人..禮貌好緊要架

帶張紙，以防萬一佢叫你寫野要問佢借紙就唔好啦